# Синхронизация и последовательный запуск камер с помощью лидара Ouster
Прошивка для Arduino Nano/Uno, реализующая синхронизацию камер относительно лидара Ouster. Имеет свою собственную ROS1 ноду с топиком "sync_msg", который ожидает массив Int со значениями временных интервалов для момента старта камер. В случае, если в топик не пришла информация о временных интервалах, тогда используются значения по умолчанию: с момента прихода сигнала от лидара через 10 мс запускается первая камера, через 40 мс - вторая, через 60 мс - третья и через 90 мс четвертая.

Камеры подключаются к следующим пинам: 4, 5, 6, 7. При необходимости пины и последовательность камер можно менять, предварительно изменив код соответствующим образом и залив новую прошивку в Ардуино. Номер пина, к которому подключена соответствующая камера, указывается при инициализации объекта класса Camera. 


